有冇人Grad 左幾年, 經常轉工/轉行

有冇人可以分享下
想轉工, 但已經冇乜時間再試其他類型既野, 唔揀定工種就好麻煩, 做極都係entry位
好迷惘

已經花左，冇人會要

3年 第4份工
同一行, 比起唔轉工高幾十%人工
開始準備stable d

Lm 想轉工了

巴分享下人工同個title點跳法?

我 但唔係一啲咩好啟發性既例子
因為仲行緊

3年 1x份工

就4年, 3份工
份份做10個月到, 最長個份做兩年
準備轉第4份

做過it,engineering,門市,airport,銀利，我都好迷茫

銀行

邊行

大家唔怕個底花？ 又或者interview 點答咁快又轉工？我自問好怕呢樣野，入到閪公司都唔敢走住

利申第一份做左一年零3個月，而家呢份差不多1年

真架

真係做得唔開心 覺得唔岩 先想轉
但無人支持